返工遇到乞人憎同事應該點做好？

除咗辭職之外 大家工作上會有接觸 位又坐附近 又唔可以完全無視佢 應該點做好

鬥黑人憎

無視佢

我個處境